《粵劇特朗普》～《毛澤東之虛雲三夢》之2

沉悶的香港需要一些匪夷所思的創意

享受一國兩制的創作自由

有冇人想睇

成班呃飲呃食

特朗普同川普有咩分別

粵劇特朗普，得不到分數

on99

你說大戲比屌屎忽更好

Cls
思覺老師有份度橋？

可能佢條橋係將香港人眼中嘅侵同大陸人眼中嘅侵拆開做兩個角色呱...

有創意